大家讀雲「呢」拿or雲「哩」拿？

呢
哩

混喱乸